左膠唔係唔出動呀嘛？

澳洲軍方承認 特種部隊曾濫殺阿富汗平民
好多澳洲人好憎侵侵，話佢racist sexist blah blah，咁呢單點？competition式殺婦孺都「我睇唔到我唔知」跟住繼續Black lives matter同反侵？
左癌真係好撚嘔心

連Drew Pavlov都講